香港人真革命，只差失業率攀升

到時班大老粗冇工開出黎開打, 佢地唔怕冇咗條命
攬炒部要加油!

香港人要贏 所有野都要斬掉重煉